反雲黨仲有咩好講？爺爺又然

爺爺d眼光真係

聖誕有冇翻來牙

慣了一個人

毒在海外？

yes